都話左沙利勁，車迷盲反真係好on9

帶過垃圾陣都有前4，仲好大機會贏歐霸

吹？我地車迷唔鍾意死煙鏟

都話左唔出簡迪仲好 車迷盲撐真係好on9

沙真奴

次次位換位
我去教都得

聯賽盃唔係條on9仔kepa 唔肯爛贏左啦

干地第一年 拎住垃圾車拎英超

沙利有幾勁？

佢咩陣，沙利咩陣

準備拎歐霸
干地都做唔到

車迷真係盲反到

邊撚度垃圾陣

咪差唔撚多
差幾遠呀

呢個陣都唔垃圾，得個世三

簡迪 你食撚左？

隻龍幾錢嘩？

有豬腦又唔撚用多d

kepa 身家同實力不成正比，簡迪回哂塘啦

對不起卡迪夫城呢

唔用違約金買唔通用青訓龍打正選牙？

你揾曼聯阿仙奴比實係勁，但真心今季好差

第一季都叫差

不嬲都覺得沙蛇勁 比時間佢吧

哥狗第一季黎英超都係第3
沙蛇下季準備拎冠啦

奧斯爾bb話要下年拎歐聯，要求高到